[都市傳說] 10年一爆黑天鵝會於未來幾年出現嗎?

我本身唔玩股票, 但發覺呢度無乜唱淡post, 不如大家討論下未來2年會有咩因素令個市黎個大調整, 比大家多一個參考

華為老細話金融危機將至

短期
法國出年大選
英揆出年3月底前開動脫歐

長期
美國加息周期
鬼國資本外流

呢度有無大淡友

比你估到都唔算黑天鵝

呢樣真 當市場都擔心個件事既話就好難有股災
不過導火線既源頭可能就係呢啲事黎
97就亞洲 08就美國 下次輪都輪到歐洲掛

大家都系估估下

美國加息港股會跌

利申：冇玩股票

支爆

等左十九幾年

美國聯儲局宣佈加息0.25厘，並暗示明年加息3次。